港台文學有偈傾主持 文化人鄧小樺理大拍片

死 link

佢del咗
可能怕變參與暴動証據

沈寂咗好幾年嘅肥鴨

字花

啲文化人成日都話文字創作唔值錢，我一講鄧小樺個名佢地就收晒皮

即係點

比人拉左。。
睇佢個新post

咁即係告硬暴動

可能剩係告素人，呢d知名人士擺明唔係示威者未必告

personal fb

Tang Siu Wa
15 小時 ·
晴天娃娃失手
足傷
紅磡警署
凡離開理大即被捕

佢唔算好知名
告暴動唔出奇
同埋依個時勢
知唔知名都告㗎啦

都好出名啦 作家
不過佢好似成日都會出黎 又唔係議員／社工/fa身份

文學界識
但警察無讀書鬼識

鄧小樺在理大嘅料有外媒跟,同丁媽一樣係先行拘捕,但最後唔起訴機會極高

係，根本d有知名度既人行蹤睇到哂，無可能告得入

有外媒跟係好事

所以話有知名度既人唔會告囉，做左d乜一眼睇到哂

你search 吓相就知，有飽飯食

好賤

咁先正常
係好事

係文學講座撞到炸吧~